# アプリケーションの配布

本製品を使用したアプリケーションを配布する場合は、以下をご確認ください。

1. **スクリプトファイル**
    - gc.inputman-js.ja.js
2. **CSSファイル**
    - gc.inputman-js.css
3. **ライセンスキーの設定**
    - 本製品を使用したアプリケーションの配布にはライセンスキーの設定が必要です。ライセンスには開発ライセンスと配布ライセンスがあり、以下の場合にそれぞれのライセンスで取得したキーを設定してください。
        - テスト環境に配布する場合開発ライセンスのテスト配布用認証コードで取得したライセンスキーを設定してください。開発ライセンスは、ライセンスを使用して開発するアプリケーションについて、テストを目的として60日間のテスト配布を許諾します。
        - 運用環境に配布する場合配布ライセンスの配布用認証コードで取得したライセンスキーを設定してください。
    - ライセンスキーの設定方法については「[ライセンスの組み込み](License)」をご参照ください。